其實小夫係唔係鍾意大雄

網上都有好多流傳係講小夫鍾意大雄
但直到我睇到依集

6:30開始，大雄因為要解除小夫既動物形態而KISS左小夫
小夫居然面紅....

其實小夫係唔係真係鍾意大雄

有錢佬通常有特殊喜好....

其實叮噹好撚黑暗醜惡
有人想知再講

留名等睇

講左死全家

快啲講

好想知 快d講
唔講既話依世都識唔到女朋友

不了

静香其實係鍾意多啦A 夢
接近大雄係想見多D 佢
至於大雄大個左同靜香結婚
其實係多啦A 夢用法寶整出黎既幻覺

好似咁